[I]糞營運#白貓Project#57 all in雷姆3.0

拉姆出3.0我就抽
雷姆?wfc

春

慘
冇人

on9驚

為左隻g 值得咩？

已經課左幾PACK係度ALL IN

55

課左唔代表會中

課金正戇鳩

駁唔到

終於痴咗線

鳩霸六爺

支持馬場
你我有責

高質VR Game

12:45分 IFC開始多人

今朝已經排緊隊啦

你當六爺係支持馬場？
太睇小佢啦
佢係支持同支撐緊日本既經濟呀

My power powerful

支撐著國際APP界,促進多啲IT狗有飯開

所以我買左了 但我左手同右手玩

台版抽唔到巫女
出乜都垃圾

首抽

有fd約我玩 諗緊買唔買

台版改野改得咁勁 巫女wfc啦

獅3隻弓其實係咪垃圾

買啦 幾好玩
飲茶係張枱玩d靚過PS3既game

核彈
但係冇生存力

都無驚玩

真心無驚玩 講黎講去都係薩爾達同mario

12switch囉
一家大細玩幾開心

炸彈人

等switch2.0同新芒亨出左再一齊買

出左MH一定買
至少都等splatoon出先出

6s 10.3.1玩白貓好撚lag 早知唔由9 update上10

留名等睇倒數project

splatoon買硬
但switch個wifi好撚廢

我PS4同一位全速 switch係斷線上唔到網

on9 隻game廢就話個system
換左APFS點會Lag左

我iPad pro 7plus都Lag啦 關10.3撚事

點解會有莫名既緊張感

因為你覺得自己會中

ipad mini4 10.1完全無事

咁唔好wo
即刻唔諗白貓先

留名待抽，

一時時架 我早兩日仲好順 跟住訓醒又Lag過

我up左順返喎

無話ios唔好 我一直覺得白貓寫得差
我已經為左白貓之前唔敢上10 怕撚左隻game
但成日睇唔到人地表符所以先update
APFS即係咩？ 點換?

On9

Apple file system
你up 10.3或以上已經換左
成個iOS順d 慳位d

10.3 係連帶埋舊機都變返順

部5S好似重生左咁 9.x係廢到甩褲

有你保證就放心了
我唔知點解玩落去間唔中卡住畫面半秒咁
搞到協力會斷

仲係9.2冇理過

又延期

屌真係倒數project 屌你老母真係垃撚圾game

我每30秒 停1秒

屌

垃圾GAME 又延期

打協都冇mood

咁既pool都要延期廢唔廢d呀 唔洗上top啦

你地慢慢倒數啦

twitter無寫延期，你地係邊睇到

佢仲要冇講夜d

直接延期

chok：唔好諗白貓
地拖：倒數project

一發功 邊個擋得住

twitter有lu

本日16時開始とお知らせしていました「絶海の侵略者 ～混沌インフィニティX～」のイベント＆ガチャにつきまして、16時以降の開始とさせていただきます。開始時間がわかり次第、改めてお知らせさせていただきます。 #白猫

不過算啦你隻game lag到咁 update1.1.18都冇用

肯定係C社高層 邊有可能秒秒捕住白貓

都冇見過其他game可以次次都咁撚柒

1.1.2.3.4.5.6.7丫笨
好似做project咁
final ver仲要後面喺加1234個版本

GAME公告先

原來原本今日點出

但你繼續課俾佢喎

延極都係今日開? 明天?

用開alpha beta...omega zeta

你遲左雷姆就死得啦
又要我死一次返去救佢

屌
又遲

願明天 能不再為你痴纏

after 3點,佢頭盔mode

啱呀 IFC開始多人

又倒數, 正呀幾好玩

16:00 開game,無,kill app
17:00 開game,無,kill app
.
.
.
23:59 開game

睇個勢都係六點嫁啦

未抽到桌球槍嘅請把握機會

Delay Project

比時間你地條j冷靜下
產廢pool呀

限定user開始進駐 各非洲會員準備迴避

六爺開始入場

避你囉咪

限定user:
1. W_s_
2. _寶_

裝返驚未

屌你地啦 又屈禾

你中文名人地講英文名
屈咩

6點先有
屌鳩人引

"Shut Up And Take My Money Theory"

你又知6點

無石抽
幾點出都唔關我事

又遲 散功喇

遲仔

仲有幾千甩係主線島到未開採
今次睇強度抽

個post又上熱門

一次比一次強

冇top3 唔all in 啦

龜龜

成年前既巫女都仲屌打到依家某D所謂限定

我要祈妹呀

年條鳩毛咩

等睇艦長屌打雪村

一鼓作氣，再而衰，三而竭 molamola

咁你不如用火龍女

冇野抽

蜻蛉賜我力量

主要想睇隻法
手上最好用既法係卡蓮
想要水母雙槍既模組,好型
落唔到場幾型都無用

快到呢

1抽

倒數57分鐘

上次3限偷改返5星機率
今次無明顯改返個5星機率我1蚊都唔課

幾個鐘後
課到出包膠

要改低個機率增加難度先肯課
課長真係跟唔到

你識條鐵 玩白貓就係抽嗰刻快感

on9

佢延期就係要改低d

垃圾it狗快撚d啦

我要祈妹

之前5星應該真係減左2星加返5星機率
上次3限無咁做
純粹中限有機會變5星only

打唔切又少咗幾十石，表情都無得拎

我都覺 岩岩嗰次感覺似係中限既機率同以前一樣 只係佢會直出5星 唔同流星/屌奶星咁 好明顯整體中限率係高左

你又知？

講撚咩
係中就中架啦

自己黑就賴改低左

我都係，唉

下次復刻冇重置

有講神父為新pool講兩句

係 貢典 唔通屌柒自己柒咩

但係我之前佢寫5星up乜都冇

雪村果次我咪又係抽到乾
邊有up 根本個ac就set好左

玩左咁耐感覺個機率都係一樣 就係中硬
都唔明成班數據人係道研究d乜

.......我會del game

不如你開下台抽,我跟機食氣流

法老抽野唔洗你教

個sticker仲要有配音

法老同非洲人個pool都唔同既

講條鐵咩

星星之火

開未

咪係

屌你老母啦由你講出口

吓？神父又發功？
依家男劍top1 小夏斧top2 喎 thx

屌解呢個人可以咁勁 好有心拍白貓片 煙花大會

屌你老母

冇更新係咪冇可能4點開

邊個STICKER

仲要次次都有d搞笑位

7分鐘後再倒數一個鐘？

更新最快都要30分鐘先開,通常疊正點數

無更新 倒鬼倒馬咩

講咩呀,抽得啦

ptgf

有金ss再講

神喻

SSS

又中

中咗

綠色

好懷念HKG+

原來六爺都係考古撚

6點
不能再多了

今次竟然冇人偷跑

all in 祈妹

有更新再算啦

中間係馬場

我係拍片果個

你黑劍梗係黑色果人口

個*

特攝已經玩成咁

好睇啊ex-aid

宜家D超人先離譜,

衰過拉打

希望可以無限延期

其實呢套幾好睇

廷多幾期變做限池算啦

快撚d更新啦屌你隻jer

年初個陣真係離譜到將個25th拆出黎當入替

Ex-aid可能造型吸引唔到你 但係劇情世界級 集集做到結局咁

個主題係講打機 所以d特效同以前好唔同

Agger

仆街好貴 冇買到 唉
新果隻又係炒到飛起

包裝咁似飛機杯

又係冇更新 姐係又唔洗期待5點

預備1800石倒落海

咩叫有愛
f5：app store+白貓公告+twitter+信用卡限額

所以係唔會有時間追post同留言 法老另計

有1640石 課1pack變齊頭2000抽下啦

D法老上哂水

今天的我 掌握運氣既流勢

今天運氣已用盡

你已經用哂啲運

運氣錯配在輪盤 RIP清

有更

我已經準備好了

戇鳩

5點

屌佢老母 佢清左cache
我入關打日任係咁load

真係好似老馬修

咁咪好囉 一定有load

有冇人又偷跑中咗 記得上次有人偷跑

吾以魯魯修.Vi.不列顛之名下令

入替出黎啦

5點開到我幫大家含

唔好呃撚含OK?

又呃 含

如果感覺有顏色 一定係藍色!!

射晒落海 電話教快左10mins

屌仲好意思寫3點

blue blue blue

地下要升5日

都無石

全 post靜哂

要4種星武石150粒

穿了藍色的底褲
抽了藍色的水母

3隻大工狸開ot 兩日半搞掂

屌佢老母。
大武石百五粒

3千萬😒😒😒

發光下體

露gap，bam

一個大跳中左三隻

有牙

你老母

六爺

圖呢圖呢

好彩唔洗含

中

倒數

一跳中晒

抽得？

都話6點

我愛白貓

抽完

刷緊親密

不如以後統一6點啦

兩隻

6點！！

3抽中左一隻 多謝白貓

中左水母

😱

終於癡左線

最強TOP10の見どころ！

絶海3キャラが登場

剣ネモSSS+
双剣ノアSSS
ルルSS

All in大爆死 得星虹 多謝大家

今次咁易抽既

6點有得抽既話我幫大家奶屎眼 啜晒d屎出黎

覺醒圖都有埋 你唔係未中呀嘛

垃圾白貓

神又發功

三張都有水母 水母一定係大獎

火龍女個頭.......

被動：金幣+50% 魂+50% 經驗+50%

LS: BP+200%

水母塊臉越來越向蘿莉方面發展?

邊撚到搵咁多大武石

max幾多lv

唔係好夠

5倍書

屌你老母我就想知升完大左幾多
唔講以為有個海洋公園咁撚大

唔係送咗好多本五倍書咩 你明啦

唔係百足畫，臭既

有無人升完有比較圖
嘔唔到8千萬俾佢

你又奶

啱呀 海洋公園真係唔大

中左
條春

都好過要升哂d研究所合體

等日本仔貼圖,8000萬仲食千幾粒星石
計埋呢個工程幾億呀

中呀

5點半開 我估

賣中武器石已經得啦，錢不嬲不是問題

屌
咁啱用哂啲大拳武石

唔開5倍書刷應該要執幾次要起得完

公告講左6點完有得抽
大家可以回家了

係百足畫
合成獸

等佢開16-17星比你刷啦

👌🏻

開估

六點IFC

好野有得奶屎眼

政府電腦中毒淪陷 懲教職員：全部電腦壞哂

六爺 課金個制冇壞就得啦

偷雞左中比人收番

話唔定專登

六點

5大連只求水母老婆

1pack希望中得晒3隻

5200石

課長法老通通現身
非洲人民立即迴避

推下島先

走啦

神up user上晒水

呢半個鐘好難過

全部d名都好少見

打到黎喇打到黎喇 香港九龍新界冇得避

你理得少唔少見 中左就曬比你睇

刷定啲武石等過兩日升埋個3LV地下室先

agger 乜你冇得曬牙

一陣仲多新名

海豹

希望可以做新名既一分子

潛水前留名

今次chok認證係邊幾隻?

佢唔會中

個core rune 點拎

抽得！

你咁慢架
我一早中齊啦

啱, 中咗一定要曬, 咁係對限角嘅尊重

👍🏻

好多名未見過,白貓係咪就執

有新血入喎
點會執

點新名都好
成個post都係得男玩家

真絲留名

全部都廢

前玩家留名

chok中=白貓派限

小妹揮手

無石呀⋯⋯

冇石 唔抽啦 SKIP

18分鐘

我已經喺七仔 左手ipad 右手擋緊貨架上嘅itunes卡

nam gor is fat lo

春春春春春

限同我都係冇緣嫁啦 唉

叫春 他的愛
叫慢了 chok人會失去可愛

永遠都59秒

屌你老味次次都比宣傳片呃到,
上次潛龍已經係
今次覺得艦長係大伏,
留名BIN C

你春乜鳩

有拉打把武有西屌

六點老西都睇公告再拉一下 塞爆ser有回贈

可以送腳短核彈入BOSS關

佢而家公告有乜我老撚都㩒晒黎睇先

Efat

Nam gor

留名 水母毀天滅地

IT狗:同一招對IT狗係無效

貼定結界符防法老吸運

幫手print埋ok? 無墨

嘩 六爺牙 吸吸先

share吓

六點開抽 仲唔係六爺玩撚晒？

入驚準備

蜻蛉力量

神讓你中限，你必中限

3分鐘

記住睇公告

吸哂我下面既人d運

貼圖啦神up user

喂喂

6點啦

齊

？

easy

75石齊

加多副超

1 大跳 乜7都冇

冇load
玩完

一跳中

一千石，一隻法

中左水母 打j先

4500得一隻

咦
唔係wo ,
中左水母

1000石完事好感動

收工

劍士飾物好撚勁

蜻蛉神愛寶寶

Show Blocked User - 溡寶寶

樓上法老on99獲獲都中

埋單用左...自己睇

好撚on9
次次都係咁

又話無石

Sor 太多唔識計

cls

冇啊

又課

中左2隻追唔追好

有魔法卡呀嘛

潛水先

3大跳 0 4星
再見白貓

一個大跳中兩隻限 但唔中我想要嘅法師
有冇得交換

有冇咁撚易中 個撚個齊哂限

無石跳

仲未中 法師

On9
神都唔要我

1000中尼莫noah 追唔追法好

儲儲埋埋好多限雙

屌 好撚多人分享喜悅

都係潛番幾日先

Chok又中

allin冇水母

已齊限 thx

中剩水母

屌差艦長

即係中 劍同法啦
唔洗解釋

哪有限
出親都係星虹
$#你老母

on9 中法同艦長

神未散功
感謝主

OK 潛水先

佢掛緊劍

All in 冇法

感覺良好

今晚得唔得閒打半個鐘冰潔

屌 on9

中左四次

一隻船打300萬...

上網睇艦長成套加兩架飛機S2過千萬

今晚返工
聽晚ok?

得我未中

有無食評 ???

中唔到劍

你用咗幾耐？
我抽咗9分鐘 load好撚多嘢拖慢哂

2大跳完！！！！！！

會盡快連專

串chok chok

自從寶寶信左蜻蛉神
身體好左
抽白貓都健康左

非洲人永遠都係非洲人

痴線

冇人叫春

我無能為力 得閒刷番20次朋友先😭

😭個個中晒 得我叫春

chok仔又中2隻限
公平咩

討伐CHOK有無人JOIN

收到風蜻蛉1500齊

跟

屌 派咁少石

DEL 咗法老寶寶
3跳就齊

收皮啦

比咁多隻我做咩
我要水母

唉

講番d開心話今次有冇top 3候補

allin3000又話你知

nam gor

又有3000石

收皮啦

又變石

2000得水母

On9 成個月收得幾百
Chok一變就3000

做咩事

我信主
同時亦愛蜻蛉大神
祈求蜻蛉未變心請給我護蔭

留名等睇辣殺寶寶兩日後又扮非

隻法想點
果然係陪跑既

咬麵包兩個月

你地仲有石
我要推活動先夠第1個250

人地3隻艦長，我就3隻雪女，公平咩

喂,我有無搞錯,隻水母咁撚細力既

只要5次就抽到5星

素材劍送

屌啲人做乜鳩

9021

Sor

500%普攻wor

warb
收皮

好似流流地咁 幾萬幾萬咁打

又可以玩少隻game

神父多謝你

由7千升到上9千

招2技1百萬都無

不嬲佢都係撚屌嚟

都係唔咁快下定論住 一陣又撞車

屌,呢次果堆好流下

大獎係邊隻?

都唔知追唔追好,得返600石

雙同法係咪調轉左
一個遠攻一個近攻

[q uote]屌,呢次果堆好流下 [/quote]
姐係中啦

On9得一個難度
咁少石
點抽

隻法廢過露卡 連防禦手段都冇 玩普攻.. ..

之前係咪六爺話打到一千萬再講
屌隻艦長劍真係打緊一千萬

希望專武救到隻法師
淨係中佢
無buff無死回

1500 石0 4星 good game

艦長金SS molamola

玩下就知,唔係幾掂喎呢次

好嬲定好笑

神父又贏

SH啊大家唔好比人回收D石

打哂個活動 連10場日任都未清哂
On9

上面做乜鳩

50石都冇

隻法一技打幾十 屌
劍真係好撚勁 好彩齊限 唔係諗起之前射比露卡嗰d真係dum春到爆

今次法神武

中齊女限仲想點

都幾肯定輸雪村

講緊係單邊飛船 仲要尾hit2百萬未計 仲要未計技2本身個傷 痴撚線

尼莫先唔係最勁咩？
有top0邊個唔想要

隻船仲可以儲力...
你差唔多射先掉出去

佐助咁快甩頭

地拖苦盡金來 中哂三隻

屌你

好似唔勁 好彩抽左3下姐

癡媽筋成村人齊限，有無咁好運，癡線！

佢自身炮塔 而家協力三個炮塔

blocked

評審員唔夠，全部0分

屌 係啵 出櫃機呢

你屌乜撚野呀

個個有艦長

上次隻拉打連專勁好撚多
矛牙

會唔會勁過雪村

最近呢兩隻劍都咁勁
固力果劍應該會捉出黎祭旗

拉個叫春狗出去打靶啦

屌......

750 中艦長 收手先

出現了
法老寶寶式叫春

...

4i

艦長起碼2 top喎

出武器前都係唔評論好啲
廢事炒車

利申一隻都冇

收手啦...

頂你個肺 貼親啲圖都幾千石

唔洗專啦 早見專完美補晒尼姆需要既野

乜都無揮手區

隻水母好似仲細力過之前

你唔係信個4島未RE齊限嘅人啊

抽唔到艦長 中10隻女限都無用

never lucky

又要靠月見專 屌

有冇強度廚喺度 2條女洗唔洗追

有冇艦長食評

冇牙 你地屈 黑仔左好耐

睇埋專先 兩隻都完全唔特別

呢排真係囝抬頭

YES 人地3跳同我果3跳差幾遠

中得隻法

強度廚出句聲 果2隻洗唔洗追

隻臭G

上次果把都得呀 雷劍果把

Del左驚
玩少隻個人都輕鬆日一

法老寶寶討伐團第一次召集

問神父

都冇點答

流星號點樣ss🤔

想同艦長含撚

聽講2技打千幾萬

白貓又多一隻推圖角

唔似勁

岩岩入咒睇人打 兩隻nemo打左好耐都未打得死石頭人

我覺得唔洗
水母個普攻係好玩既
不過d攻擊力就...

無啊咩都無啊 走開啦屌 歐洲人

見2隻女咁細力都廢時睇故

頂你咩

玩家問題

有你呢句就放心啦
btw咪又係抽 白貓唔抽角....

仆街 追擊六爺等佢唔得閒玩白貓先

真扎緊 手頭上最好揪果隻雙刀已經係真扎

我要祈妹
做咩比隻男我

打boss好有Devil may cry feel

人地咁信你你就討伐人,真係好仆街
btw我加入

關野加埋50石都無

雪村3技打佢唔會轉畫面

上次隻拉打仲好我覺得

你地中左個d就成日踩隻角 睇唔中個d人恨/吹奏

開抽前話艦長大伏，點知轉頭就金SS...屌要比人鞭，不過唔會有人咁得閒

原來可以上救生艙😮

2隻女限真係渣ga

都係留力 今個月已經少人地千幾粒

架船仲大力過水母

堅 但講緊隻男

呢句珍

係

有無人識玩隻法？

80lv 3百萬一隻

水母開2次2技都唔夠一架船咁大力
馬場你老母

Sh

6月出真限角,但今次得劍勁

屌你架船

痴痴地

實戰完 細機好難玩 冇無敵 掂到就即完 齋打本身嗰炮又唔夠遠唔夠大力
整體黎講 勁就絕對係勁 但雪村地圖炮簡簡單單會好用過呢隻好多

佢捉到玩家心態
講女唔講實力 點知中到女出去打協又失霸氣 谷住你抽晒3隻👍 以前1條女滿足晒咸濕玩家

🌚

嘻

原來係比人打中3下先完
我係中飛斧所以冇為意

隻boss點打

邊隻可以自我完結？

法雙可以完結自我

咪話隻角唔多妥

大力=/=實戰勁

不過隻角細力就神仙都救唔到

3分

大力就夠 技術搭救

我可以即刻自我了結

食評

個火傷

打boss 我覺得似尼爾自動人形入面開頭隻王

同你地講既野唔同既 佢打緊300萬喎

yes

抽到即踩角是常識吧

隻船仔打成千萬嘅

都係唔追

用拉打專打到變金水母先上到90萬

アクセ:魔法生物45%

THX

限池貨仔係咁上下啦

南哥

協完個十秒上架船仔
艦長既缺點就係個十秒冇左

隻法

原來今次已經入替10連發

佐倉啲FD

打冰結慢到...

on9又中

講緊Nemo呀

屌
原來隻法係咁用
好似佐倉劍咁有另類玩法

右邊係法老寶寶
左邊係我地

on9 又中

右邊係神先岩

隻法好有趣

無限碌打係唯一解

幾時捉住我隻手仔抽

玩到手軟系列

希望專可以令佢有得抖

無呀

er....................

嘩 到時用極咒杖咪...

中左條仔

隻法係咩玩法
好似抽筋咁

密集恐懼

今次復唔復刻???

IKTF

帶土呢 抽未

無興趣

一大跳艦長果斷收手

1月講家下,你諗你

Yes!

差法師 追唔追好
眼見好有趣

2017都就黎半年,可能今年內都唔會有野復刻

覺得有趣就追啦

0分

準備all in哂5下單抽

戇鳩 個個都識魔法咁

估唔到2017仲有人睇海鮮網

咁我想知今日出咗咩新角姐

岩牙個撚個抽完都6 7 8 9千石

達央把聲真係好好聽,好型棍

無限re島

任re架喎

老老豆豆 nemo 1.0打15順手好多

最近chok狂中 d口氣大左好多

狗來

老老豆豆 你啊爸一定唔係女人

軍服we trust

仲要次次都中大獎果隻

扑柒你

Never lucky

右邊個隻不了

差100石仲以為推完活動就夠抽,點知

你夠係啦

小林優世界第一!!!!

次次？

協力坐船有bug
有石修

白貓真係易抽過fgo好多
抽左百幾抽唔中呢隻野

得閒要搵返chok d叫春語錄出黎bin

用限劍代隻拳

對奶仲大過我個頭

痴撚線自摸西 FGO咁淫都出到街

係次次我用緊雪村打飛機啦

上次小夏,今次艦長

平時乜都冇 可憐下佢啦

為咗艦長要re島了

仲有屌奶星

冇愛既話唔抵

其實水母又冇你地講到咁廢啫
艦長都冇你地講到咁毀天滅地咋wo

隻法就唔知，抽唔到

西面劍

春呀

我愛艦長呀

中肯 我比9.9分

愛你就唔會講要re島啦
係re左島啦

差唔多係咁啦 成個pool都廢

game入面係咁

魔王？ 勇者？ 明星會？
佐倉拉打luka惡魔巫女聖誕？

呢條友唔係話超級公廁黎咩

外表斯文 內裡open

500石中咗水母
但我想要mo仔呀

我以為可以抽果張圖

唔使擔心，最終階張圖都係自摸

佢設定係邊個都可以屌佢個西 強姦都唔會嬲 因為佢係聖人+受人愛慕既體質

仲有朱雀呀

法佬chok

5期入面中4期大獎
ON9

吹乜春，都唔勁

1個250收手

因為唔中又冇哂石

呢個真

屌,中親都係大獎,法佬list可以加chok個名

最近都抽唔中限
唯有玩極咒配舊角撚下先

2倍書都要刷4幾場

等協啦

又唔中, 唔撚抽la

我只是忠實於自己的慾望而已。
我想要被所有的人類愛著。
我想要成為承接世上所有人類快樂的器皿。
我想要成為世上所有生物慾望的發泄口。

呢次jaga
留石下轉更美好

一日十場兩倍都係4日啫, 反正有日任

法師正確用法

日任打完個群P屋都9場

超大未

家下成日同協分開2種石

玩大左，750
咩都冇

嬲，唔抽

抽多下中架喇

隻法其實勁唔勁 個翻滾好似無敵 係咁碌碌碌

哇屌

25石就中左艦長

都唔勁 SH啦

都係75石姐

ジャガーノートは、斬/魔/闇/光が弱点です。

啲人無大力斬角點刷隻BOSS

法老

2500 0 new
驚已del

你當男豬死

又有2500

邊d係斬勁？

你俾我牙

識變石

我頭4250 0限 抽到5500左右齊限 唔好放棄呀

真札應該一發收佢皮
仲有正月子安得唔得

新六爺

唔會再課
Del game保平安

咩叫 渣架ノート

唔好呀

雪村咪係囉

SH即係點

試左,唔得,剋打,真礼打得百幾萬扣得丁毛咁少

屌你咩

真扎劍？

真扎唔係劍嚟嘅咩

男主有暗又斬

秒到咩

劍果隻都應該要跳3-4下,仲要佢紅光先扣到血
隻野應該一千萬血左右

開3技r死佢

係,我都想講劍
弱斬,唔通用隻斧打咩

諗咁多做咩呀
雪村一下S2就秒左

你嗰隻龜劍
我嗰隻要上幾下S3先秒到

agger

渣架

斬/魔/闇/光が弱点です

中是但一隻限咪得 抽啦望

暗斬 光魔
係咪逼我即刻推11個島

其實呢啲圖出處喺邊

一換季粒CPU又要換散熱膏

shit，1500石一隻限都無

用左6年都無換過

成班又屈馬場
明明個新關有53石
個個都話50石都冇

計埋序章

CLS...解包佬4750石一隻新限都無

收嗲啦 你多我成千石呀呢個月

佢會唔會嬲到棄驚

有幾出奇

邊個叫你之前推咗個温泉喎
留返今日咪得

我都2500乜都冇
家下應該真係分左人種
非洲佬個pool同歐洲佬唔同

.....................

巴哈見到

解包佬都係一種

解包佬一早用unity/3DMax玩左隻角啦（好似係）

有無人發覺CHOK串左好多

仲要玩你地無得玩嘅動作

拎左把素

吸左我d運

釘十字架

你不嬲冇架wo

有乜分別 嗰1000石都用唔到

呢個post得我係真非洲
自動當選成為酋長

睇晒底底

睇newgame佢地都係咁整個角色出黎

真札太多職
突然間醒唔起隻1.0

其實隻水母點樣升lv變色？

你就最應該唔好出聲收返埋啦屌你
3跳齊3限
返你嘅金字塔啦死仆街

用1技放佢出黎打人
有返咁上下hit就會升lv

仲要KEEP著開1技 on99

得30秒 無鳩用

效果仲要好難控制

又要做咕尼幫神起金字塔

隻艦長二技 覺得係變身士二技嘅強化版 自由上艦可控又行得快

唔明點解要得30秒,要瘋狂補一技,但一技

No.14 匿名/FyOSUTg - 2時間前 14 0
アルゴノートが搭乗するキャラの攻撃依存みたいなので...

リーゼロッテ10,300＋呪斧の結果＼(´・∀・｀)／んバッ

運送核彈

隻法原來係翻滾普攻無敵流
上得番ss未

比埋人地用

好正 好似每隻角送多一招技畀佢咁

打boss果粒野要幾多粒？

今次連咕尼都無得做

1090

碌到2036都唔夠人地放一下技勁

無病啊

唔好玩啦, J下火屬咪算囉

E巴又3跳3限呀

混沌インフィニティX
開催期間 2017年5月16日(火)〜5月30日(金)
獲得ジュエル 46個

唔撚係掛

再開一技 啲lv會唔會重新計過

佢不嬲架啦

好撚濕鳩 淨係夠你中一隻
想齊角要用埋啲日任石

唔會

今次又大爆死

個建加HP做乜

人地3跳就齊 我果3跳

cls,隻boss本身都唔易打,仲要咁多粒

隻法係咪有BUG,
好似比其他角長按出技會慢啲出現

鳩點半又要等達哥

參與唔到話題,走先

希望艦長專有移速

達朝時間未到九點半

而家d女全部賣樣🐔

上30%戒

我都覺
特別係碌完之後果下

請病假休兩日

放假喎

所以咪等緊囉

用住雪村把野先

一齊

唔好扮yea ok??

佢個專戒冇移速

而家先500粒

等埋我呀

1090粒 刷到抽筋

你老味 由霞拳個陣咬鳩住我唔放 霞拳呀屌你老母 同我搵隻霞拳同今次新限出黎呀 無既我用紅毛泥封你條屎忽鬼屎眼

250石2隻 公廁

法老E 你剩係唔中1,2隻限就唔好咁大聲啦

用雪村果把算啦
邊度有石仲換多把

又一隻汪汪

儲印仔咪有劍

法老出現了

個個貼圖坐底幾千石

做咩姐家下d神up user又出現番

邊撚到大聲 邊撚到有限 你老味 你鑊鳩鑊都咬鳩住我 你唔撚厭我都覺煩啦屌你 得以後唔使講

矛石儲印仔

非洲小薯收下皮先

準備上ifc

痴撚線

法老又發功

包姐啲技能介紹仲似限過家下隻限法

3500石 差劍

以神之心度寶寶之腹

屌你老母執啦垃圾驚

多謝你

淘寶？

nemo 係雞係公廁

gay

U 啦lee

遊牙遊牙

點解個個都有幾千石

法老兩野收工咪愈儲愈多

又爆post

點先可以做法老

其實唔難

入寶寶教
請教下法老寶寶

我而家都模仿緊佢嘅行為
希望做倒法老

扮非就做到法老 你都要試過第1次法老先做到
但係我 Never Lucky

1000萬

想課金追艦長返黎

佢邊只係扮非
2跳中限然後同人講 我唔係要呢隻限呀

追啦

課啦

Nemo勁咩

top0

我都係信左神先好少少咋

唔勁咩

出埋專直上TOP1

個個都中 點跟

結果用溫泉劍仲快

真係建議等埋專先課，根本唔勁

2技太耐

寶寶都叫左大家信神
係唔信，出事架嘛

我想要法

星火力量好似好d

同最TOP2隻比咪唔勁 同其他野比咪好突出

今次派既素劍係咪都係一個月期限

星火啲力量好似FOR自私抽
我黎緊要裝多幾注香比神

同拉打比，拉打都勁過隻水母

水瀬いのり

拉打係因為出咗專先救返 可能水母都係呢

拉打未出專前都唔係差,但水母就...

果隻垃圾同隻垃圾早見一撚樣 出黎托柒 把武先係入替限

乜係咩
回血又無 乜野防禦手段都無喎

你返去唔用專撚幾場先啦

係咁架啦 好出奇咩 專家分析唔洗你教

拉打勁過水母

但點會冇回血

1001都未抽到水母。

得啦，我知佢垃圾、臭雞，但好想要

1001

食屎狗

CHOK人

唔扣血，怕咩無回血